黑警係警總 灣仔 金鐘方向包炒去蘭桂坊既人

超過百人被包

捉乜撚？

聖誕唔比去飮酒？

去老蘭帶動經濟都唔得

行街由佢包
下次唔好撚咁傻咁遠行去

應該抄id

立場有live
過百人有大有細
LFK真係重中之中

原來一路有警車跟住

屌佢老味
依家仲未放人

唔明點解帶頭行個條路

特登等你行到窄位包

lkf 而家就真係平行時空啦

最撚窄個個位